---
title: sqliteStudio
date: 2018-05-07 00:18:15 Mon
modify: 2018-05-07 00:18:15 Mon
tag: [tools]
categories: Sqlite
author: wmsj100
mail: wmsj100@hotmail.com
---

# sqliteStudio

## 概述
- 这是一个管理`SQLite`数据库的管理工具，下载版本选择`linux`[官方地址](https://sqlitestudio.pl/files/sqlitestudio3/complete/linux64/sqlitestudio-3.1.1.tar.xz)
- 下载的是`sqlitestudio.tar.xz`格式压缩包，需要先解压缩
- xz -d sqlitestudio.tar.xz
- tar -xvf sqlitestudio.tar
- cd SQLiteStudio
- ./sqlitestudio  # 执行这个命令后会直接运行一个窗口，
- 选择`Django`项目的`sqlite.db`数据库，然后选择连接即可查看该数据库中所有的表
- 管理很方便
